想搵人入嚟吹水

吹水谷招人
招收中意打機同熱愛動漫嘅你加入
唔開心嘅都可以入嚟傾訴
因為我自己都放緊負想搵人傾訴
入到嚟吹咩都得
記住唔好喺谷入面隨便公開講自己個人嘅嘢
冇咩特別規制
不定時開discord吹水打機
歡迎你嘅加入

五大訴求 缺一不可
香港人加油

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可